[YouTube戰線] 呢個CHANNEL 送鞋??

覺得幾有心講解潮流野
佢有條片送鞋 唔知係唔係真
最近無乜update

P 牌推唔到